邊緣黨掃把頭明示係信奉自由經濟為比佢老母更重要既［邱騰華］阻頭阻勢

PS：我以後都會叫返葉劉原名掃把頭，因為咁樣先可以勾起當年班廢老憎恨佢既回憶

有無人送「自己市場」四個大字俾邱騰華？

呢類邪教徒害撚死香港

自由市場